耶撚好虛偽

係咁的
我個friend之前玩app識左個耶撚
條友扮晒乖仔咁，又義工又剩
咁我個friend見佢好似荀盤咁就好快鍾意左人
佢地一齊之前已經知我個friend屋企係信佛，講到有愛信仰唔係問題
個零月之後就話耶穌話唔可以同異教徒結婚點點點就俾佢飛左
其實根本係我個friend好幾次唔俾佢扑
又或者佢搵到新獵物肯上床就走人

邊個就唔開名
新ac費事俾人屈借刀
佢又唔算大奸大惡
呢個世界本身都大把人厄蝦條

開post只係想點醒啲女
唔好見人係耶撚就以為係好仔
大把耶撚婚前扑到你之後就話你唔信耶穌我地行唔到落去
禮拜日聖誕新年奉旨唔見左人
約緊第二個「傳教」就算俾你撞破都大把籍口

我知你有上連登
睇到唔該自己對號入座

下 係咁架啦
你估好似你咁毒咩

會錫身既女自然會錫身

太長不讀

就係好彩我個friend冇俾佢
但係唔係個個都識諗
而家仲有大把父母覺得男仔有信教都唔會差得去邊

呢個世界乜人都有
你認識一個人係透過溝通同觀察
你只可以透過佢嘅身分知佢嘅習慣
但你唔會因為噉而知佢個人係點
用任何身分嚟標籤任何人噉好咩

同意
呢個世界就係太多人標籤左耶撚係好人
所以先po出黎話俾其他人聽事實唔一定係咁

一開po都有講本身都有人呃蝦條
但係話得俾人聽你係基督徒就唔該做番一個基督徒該做既事

基督徒可以有婚前性行為？

己所不欲

ching你個標題係咩玩法 ？

唔係想同你開波，我認同你講嘅事實。
但講之前可以諗清楚正講。
你打嘅嘢俾人有種感覺你係盲反耶撚嘅立場

教徒？

係咪貪條仔有錢?